精工粉絲入

我忍唔到買左啊

幾錢邊到買

最近都想買錶 留名

呢隻普通野嚟炸喎
洗唔洗咁興奮

我都覺

不過26000萬入個坑 都正常

26000$ 香港

遲吓就會覺得呢隻太垃圾狗都唔戴

你帶緊咩？

想學下野

平平地 Pilot watch

整隻精工黎

呢度要既係精工粉 唔係分高低

Ching入左群啦你

入錯群啦你

師兄 你隻錶仲係2016既

26000萬

係啊我都第一次咁入坑

26000 點解唔帝陀

我自己本身有勞

如果真係玩帝陀

我寧願玩勞

但精工大mm 我覺得係表達到一種態度

唔係要值 我想要既係對精工既愛好

Grand seiko 其實我都想入 不過我想買多隻勞先

邊到買2萬6 港行？

無曬啦 你要再揾 我係信和買左最後一隻

吞黎講011真係冇得輸

我得033